「娛賓」女記者遭警暴反被控拒捕 兩警口供故意不提曾使用胡椒噴霧

網媒「娛賓」一名女記者去年母親節深夜採訪期間，在公園公廁疑遭防暴警施用暴力，包括跪頸及以胡椒噴霧「噴完一支又一支」，女記者一度休克及失禁，最終反被控抗拒警員執行職務，案件今日續審。有份制服被告的警員，其證人口供紙沒有記錄施放胡椒噴霧一事，被辯方質疑刻意隱瞞。惟不論辯方問警員是否「特登唔提」、「選擇唔提」以及「點解唔提」，警員均重複回答謂「我冇落到」。主任裁判官嚴舜儀裁定案件表證成立，押後至明天續審，屆時被告會決定是否自辯。

警長擔心同袍遇襲，故在警長命令下到醫院戒備。辯方質疑警方其實因自知闖禍，感到擔心，故到醫院了解被告傷勢。李稱不同意。

辯方爭議李刻意隱瞞警方使用暴力一事，李答沒刻意隱瞞。

主任裁判官嚴舜儀裁定案件表證成立，押後至明天續審，屆時被告會決定是否自辯。辯方另會再傳召一名證人。

香港精英

不可信嘅證供

嚴舜儀乜撚都表證成立嫁啦